走lu走lu~又拉幾十個

殺敵零隻
自損無數

好似樓主咁安坐家中一定最安全

樓主好有智慧